[食定薯片] 曾俊華6:30見記者

Source: now

lm

淋病：「彈出彈入 打我丫笨」

留名睇退休